分享小/中/大同 RE U 最 令你 o嘴 嘅事情

有無靚女校花變肥師奶或曾經好廢 嘅人搞緊d 好屈機嘅 startup

有個中同已經開始食煙

巴打/絲打點解 咁 驚訝

因為我係乖女

小學同學聚會
人地仔都生埋 個仔讀緊幼稚園

絲打e 家form 1？？我覺得食煙同乖唔乖無關

巴打/絲仔好後生？

我中學中一已經連續食兩枝煙
btw最令我O咀既係有個中同嫁左畀個呀叔仲要生埋
利申25歲

我都係不過 人唔衰阿叔好有米㗎

阿叔人唔衰定有米所以唔衰

香港child登
食煙都可以驚訝

你都嫁左畀呀叔？
個呀叔幫人埋單咋

可能巴打絲打做 開健康快活人所以驚唔怪得佢

唔係好細就食煙

過樣成熟自己21 有呀叔追自己唔係好介意年齡有唔有米不過38 31重衰過18 22

得我仲讀緊書 中同讀完asso ive就出泥做野 r唔到野傾

連續食兩支煙

小學同學: 有個女同學大過我地一兩年 但聽人講佢結左婚

點解我睇唔明你打乜？
你嫁左畀個大過自己21歲既呀叔？

sor

自己21

樣成熟

有兩個31歲同38 歲大叔追

自己本身唔太介意年齡差別

但兩位大叔好 幼稚

心至似16

傾男女朋友旅行law

都唔過份

好細過結？

乜撚野係小中大同

小學

或

中學

或

大學

我都接受唔到個小學同學食煙
明明曾經係最close嘅朋友